無左肥絲大隻既日子真係好

肥絲你係邊呀仆街

佢去左邊？

係好左d既

坐監？仙遊？banned ?

你岩岩放監？

佢去埋右邊

我個名都改咗咁耐啦仲有人唔知

文盲萬歲。

無人屌！